事實上大部份香港人都樂於現狀

大部份香港人樂於現狀
大部份支持正苦口中講的安全繁榮

根本想變的人只係少數大部分人包括：

公務員
地產霸權
商家
狗官
新移民
綜援人仕
愛國人仕
親中人士
供樓人仕
有父幹人仕
炒樓人仕
有錢人
離地人仕
持有外國護照人仕
廢老

他們都不想香港改變現有狀況
支持香港繼續繁榮穩定，不要破壞香港和諧

事實上大部分香港人都唔配做人！！！

佢地先係真正既香港人

扣晒個個LIST 就係淨返窮撚,青年人,學生

三重身份

樂觀SIR，咁你有咩辦法

屌中L曬

好快唔係青年人了

有父幹人士 中

樂棺sir?

現實